唔信Admin 5分鐘覆到呢個post

如果覆到以後唔上高登唔兩邊走 以後只會上lihkg

Wfc

玩一兩次就好玩，玩得多就悶

佢入唔黎你都要咁做啦

高登仲有咩好上

agger

admin好忙

放過佢啦

少咗你，地球可能轉得仲快

往

走啦 扮哂野